集思廣益，home office期間做咩先唔會俾連登仔批鬥？

柒婆話嚟緊又會home office，眼見熱門keep住有鬧出街玩嘅香港人，現求一眾巴打諗下有咩做先符合連登仔嘅要求

利申:毒撚唔行山，又無得屌女

留係屋企囉
你弱智架?

就係唔妹出街，餓就叫屋企人出街買飯比你，日用品唔夠又叫屋企人出街買比你。因為你屋企人多數唔上連登，就唔會比連衛兵批鬥

你留喺屋企嘅，理撚得你一路打J一路做野丫

睇睇下d post，已經唔明home office既目的係咩
因為抗疫太辛苦，所以俾你放假出街玩?

戇撚鳩個個話人home office 好似唔撚洗做咁
連登仔真係個個未出黎做野？

推行動po
拉鳩波台狗堆pr post

個個以為真係行山銀行
用屋企電腦做效率低到..

Home你老母
要返3日工

屌你老母囉

做公司野

話明home office 緊係番響屋企啦

唔出街

係屋企做公司野囉
落街買野食同日用品好正常

但咁既時勢仲要去行街 行山 咩心態?

係屋企做野

home office 仲辛苦，remote部機lag lag地